我既目標係做電競選手

一年前，我訂下了自己的目標—做職業電競選手。但係過程完全唔簡單，職業電競選手嘅壽命非常短，最多都係得十年時間，為左我第一次決心要實踐嘅夢想，我同屋企人吵左好多次，最後佢地睇左星期日檔案係講關於電競嘅，之後同我約法三章
1.唔可以整係打機唔讀書
2.要成績好 將來一定要養得起自己同屋企人
3.要比心機實踐自己嘅夢想
就係咁，我日日要肩負各種功課默書測驗嘅情況下都仲要為做到電競選手而努力。雖然學校日日比幾頁嘅小測範圍我地背，加埋要練習田徑等嘅野做，打機嘅時間縮到一個禮拜冇15個鐘，但係我從來都冇抱怨過。因為我咁大個仔，第一次決定要做好一件事，雖然電競之路好辛苦，但係總算一步一步咁，慢慢見到曙光。
直到無耐前一個晚上，我嘅賬號被人盜取左，而且試左好多方法都攞唔翻個賬。一開始係好頹，因為裡面夾雜住好多由一個銅牌仔上到鑽石嘅經歷，而且仲有好多人比我嘅鼓勵。直到岩岩，睇翻自己個賬嘅對戰紀錄，其實真係好傷心，居然幾晚跌到呢個位，仲要刪曬啲好友。雖然係好頹嘅，但係為左實現到我嘅電競夢，我決定要再從零開始，頂硬上！

十卜

做乜擺自己個好友上黎

傻西

唔係好明你講乜

呢個係我既夢想

加油，但其實比賽同Rank（or 5 man premade）都係兩回事，希望你適應到。

另外，你有冇入行途徑？

多謝巴打支持
暫時希望積分再上一層樓先

希望鼓勵到更多巴打追夢

電競

加油 利申親生細佬都打緊職業隊

無菁英就番屋企啦

吓，你最高幾多？

香港地有幾多個靠電競揾到食啊
講真 好多野係俾人美化左囉

唔係想踏你
但沒能力上TW菁英真係唔好發夢浪費時間
因為就算上到TW菁英都係距離打電競lv幾遠吓
好多菁英去到打電競都好似銅牌咁比人吊打

幾年前 校長個八婆同我講......

以為頭D

加油